// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "Apa dampak positif sosial informatika terhadap keterhubungan antar individu?",
    answer: "Memperkuat jaringan sosial",
    options: [
      "Meningkatkan isolasi sosial",
      "Memperkuat jaringan sosial",
      "Meningkatkan polarisasi",
      "Meningkatkan kecenderungan terjadinya konflik"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "Apa dampak positif sosial informatika terhadap kemajuan ekonomi?",
    answer: "Mendorong pertumbuhan bisnis",
    options: [
      "Meningkatkan pengangguran",
      "Mendorong pertumbuhan bisnis",
      "Menimbulkan ketidakadilan dalam distribusi kekayaan",
      "Membatasi akses dan kesempatan ekonomi masyarakat"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "Apa kepanjangan dari TIK?",
    answer: "Teknik Informasi dan Komunikasi",
    options: [
      "Teknik Informasi dan Koreografi",
      "Teknik Institut Komputer",
      "Teknologi Instalasi Komputer",
      "Teknik Informasi dan Komunikasi"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "Apa fungsi Save dalam Microsoft Word?",
    answer: "Untuk menyimpan file yang telah dibuat",
    options: [
      "Untuk menyimpan file yang telah dibuat",
      "Untuk menghapus kalimat",
      "Untuk memindahkan kalimat",
      "Untuk menebalkan kalimat"
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "Apa fungsi Microsoft PowerPoint?",
    answer: "Untuk membuat presentasi visual",
    options: [
      "Untuk menggambar",
      "Untuk bermain game",
      "Untuk membuat presentasi visual",
      "Untuk membuat tabel"
    ]
  },
    {
    numb: 6,
    question: "Apa fungsi tombol enter dalam Microsoft word?",
    answer: "Untuk membuat alinea baru",
    options: [
      "Untuk menyimpan file",
      "Untuk menghapus kalimat",
      "Untuk membuat alinea baru",
      "Untuk membuat tabel"
    ]
  },
    {
    numb: 7,
    question: "Yang bukan merupakan perangkat masukan (input device) dari kumpulan nama perangkat keras berikut ini adalah...",
    answer: "Monitor",
    options: [
      "Keyboard",
      "Mic",
      "Mouse",
      "Monitor"
    ]
  },
    {
    numb: 8,
    question: "Yang bukan merupakan perangkat output dibawah ini adalah…",
    answer: "Web Camera",
    options: [
      "Monitor",
      "Web Camera",
      "Printer",
      "Speaker"
    ]
  }, 
    {
    numb: 9,
    question: "Yang bukan merupakan software sistem operasi dibawah ini adalah…",
    answer: "Microsoft Office",
    options: [
      "Linux",
      "Microsoft Windows",
      "Microsoft Office",
      "Macintos"
    ]
  },
    {
    numb: 10,
    question: "Dibawah ini yang merupakan Hardware adalah…",
    answer: "Processor",
    options: [
      "Google Chrome",
      "Mozilla",
      "Microsoft Word",
      "Processor"
    ]
  },
  // you can uncomment the below codes and make duplicate as more as you want to add question
  // but remember you need to give the numb value serialize like 1,2,3,5,6,7,8,9.....

  //   {
  //   numb: 6,
  //   question: "Your Question is Here",
  //   answer: "Correct answer of the question is here",
  //   options: [
  //     "Option 1",
  //     "option 2",
  //     "option 3",
  //     "option 4"
  //   ]
  // },
];